留意到而家好多阿叔拍煮食片放上youtube

個個旁白都好似鬧交咁

小妹行溫情路線 有冇人想小妹整個「青爐」（唔識串）同大家一齊港飲港食

翼翼

我都有睇開
有d就幾正宗
有d就家常便飯

？？

啲聲氣好似鬧交咁
佢哋啲片頭好似power point咁

但好多訂閱
有個真係蝦膠都未識整
都過十萬訂閱
雖然家常便飯feel但都唔好咁呀

啲女人好鍾意班阿叔 痴線

我會係首席fans!

小妹笑鳥

就係佢唔識整蝦膠

好有心